原來愛回家terry真實講嘢同喺劇中語氣一樣

語氣都係咁戇直

唔係黑化左咩而家

佢不嬲係傻唔係扮

好多電視台劇組監製
都知道香港唔容易搵到好戲嘅演員
所以，最方便就係搵啲同個角色一樣性格遭遇嘅演員
因此，嗰啲其實無咩戲，但做某啲角色性格入型入格嘅演員
好多其實都係佢哋嘅真實性格

我一直都覺得佢講野好奇怪，同rocky一樣咁唔自然